一定要裝修所有放黑警入屋苑既管理處

唔好剩係識嬲，要反抗既話就要同黑警鬥惡
黑舖裝修戰略咁湊效
同樣道理邊個夠膽放狗入黎既即刻裝修管理處
裝修埋佢地公司既office
遇左比人叫我阿sir
如果你地繼續屌完就算既就唔好理呢個post等自己係屋企都比人拉啦

721 831 101

咪撚on9
乜鳩都裝修？

咪係，拉

黑警裝修你老母好唔好

阿sir 你好

但都從來冇話要處理問題根源，黑警唔會驚

其實係咪應該停止破壞港鐵

收皮啦屌你老母
而家係班黑警硬入呀
之前有保安擋過而家俾人告緊呀

裝修埋你老母好唔好

再講多少少

其實好多物管高層都係退休狗

甚至係退休狗開既

好啊，咁你地等黑警繼續踩到你上心口啦
我以後唔撚出黎了

老實講，我認我錯

而家睇番當時我開呢個post真係好撚on9

港鐵真係要裝佢老尾臭閪

你睇下D回覆就知香港輸硬 快D準備移民走好過 唔好晒氣

立場直頭話係拍卡入

可以圍住佢哋要求交代先，俾唔到一個合理合適嘅交代我地再考慮進一步行為，就好似hkdi咁。一開始就裝修？不了

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

炒鳩埋個保安佢，屌你老母都唔諗下邊個出糧俾你！

唉，等入集中營啦港豬

呢個都係折衷方法

根本啲高層比哂料佢地入，屌哂佢地老母

係都唔係裝修管理處啦

關管理處咩事